民意不會反彈，但要吸納更多人支持。懇請大家想想

反林鄭政權民意不會消退。

但反林鄭唔等同一定支持所有示威者的册略行動。

每做一個行動，可否都停一停想一想，是否會吸納更多人支持？

1 . 港獨及臨時政府：真的不是太多人支持。能否繼續五大訴求，再加上林鄭下台及廢除緊急法？ 港獨遲D 先算。

2 破壞：要有針對性。聽到有人話要搞法院，真的啤一聲，法官是少數大陸政府控制不了的重要一環（您見到藍絲一路要求法官，老師都要愛國愛港就知）。

逆位而想，林鄭點解要用緊急法，就是將勇武推向更勇武，破壞商店甚至殺警（政府10.1前已劇透），造成非勇武黃絲不敢公開支持勇武。

政府最怕好多人支持勇武，他們不怕勇武破壞，更不怕和理非反對政府。要贏，勇武和理非缺一不可。

利申：我反對港獨，也反對破壞。知道無法說服各位。但希望大家停一停想一想。

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

仲有國際社會無可能支持港獨。佢哋連台獨都唔敢公開支持。會影響香港人權法通過的機會。呢個可能也是林鄭的計謀

Push